（有圖）有j圖 包冇伏

推

1

2

jed

3

好好玩

咁好j都唔識貨

大家唔好怪佢 樓主真係J開呢啲

對唔住大家 下次唔會伏大家

有冇得屌ali?

鮑姐係主菜

巴打詧同耆齡王真係最佳拍檔，一個鮑姐，一個思褀姐

其實我係絲 諗住大家會正皮引伏

樓主心聲

召喚耆齡王

你個名

係咪幫個美圖app賣廣告

我等著你回來 ～ 棋靈王

( Show Blocked User - 美清痰 )

正評引伏
不能只有我見到